［二揀一做你條女］渡邊麻友定島崎遙香

正皮麻友友
負皮帕婊子

Mayuyu

Paruru

t

屌你點揀呀

btw如果有得揀，我會揀兩個都做我個妹

雙飛

Paruru必勝

仲要問？

why not both

引人負皮

禾露

雖然個人鍾意西面多啲
但係計全盛時期嘅話麻友真係玩撚晒

2014 年係麻友年

而家2017喇

捱到殘曬 好心痛

廁到你

又J禾

係炸雞同菠蘿包之間揀 我揀炸雞
Btw佢兩個都鍾意靚仔 上面各位毒撚可以唔駛揀

然而菠蘿包其實係牛角包

菠蘿包同盟除咗玲奈仲有邊個真心鍾意菠蘿包

mayuyu!!

麻友都係咩，prr 睇樣就人人都知

Paruru識得西面，任意玩弄依啲西面女肯定好正

麻友友

麻友鍾意個咩弦生唔知咩 好似係
不過女仔鍾意靚仔都正路啦

投隻雞？不了
Paruru無得輸

屌 獎門人

打和